一個MV話比你知 生得矮 真係幾有才華都打七折

唔怪得佢個個MV都烏低身 部機放地下咁黎拍